\thispagestyle{empty}
\vspace*{2cm}
\begin{center}
	\textbf{Życiorys}
\end{center}

\begin{figure}[ht]
	\begin{minipage}[b]{0.4\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[height=6.5cm]{img/zdjecie.jpg}
	\end{minipage}
	\hspace{0.5cm}
	\begin{minipage}[b]{0.55\linewidth}
		\begin{flushleft}
		
			Łukasz Zieliński
			
			{\it Kierunek:} Automatyka i Robotyka
			
			{\it Specjalność: } Robotyka
			
			{\it Urodzony:} 1 lipca 1995~r. w Grójcu
			
			{\it Numer indeksu:} 259155
			
			\vspace{1.5cm}
			
		\end{flushleft}
	\end{minipage}
\end{figure}

Urodziłem się 1 lipca 1995 roku w Grójcu. W 2010 roku ukończyłem Gimnazjum im. Jana Pawła II w Adamowie i rozpocząłem naukę w Liceum Ogólnokształcącym im. Armii Krajowej w Białobrzegach w klasie o profilu matematyczno-fizycznym. W roku 2013 zdałem maturę oraz rozpocząłem studia stacjonarne na Wydziale Mechatroniki Politechniki Warszawskiej. Po ukończeniu czwartego semestru studiów wybrałem specjalność Robotyka na kierunku Automatyka i Robotyka.

\vspace{2cm}

\noindent...................................
\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
